大家以後要小心救護車 唔好次次都讓

今日落街諗住買宵夜睇波既時候 經過見到有豬籠車 衛鋒車 救護車等等
但救護車入面係坐住4-5個防暴

所以以後讓還讓 真係要睇清楚入面係咩先

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

收到

之前咪話仲有部係解放軍車牌ZG 7009嘅
要留意埋車牌